呢一間口罩系咪大陸運來香港包裝賣扮香港制造

佢間行2月24日先開

系你老味咩係呀

lm

係

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

MAKE IN HK = 支那黑心口罩喺香港入盒

我以前都提過
CEPA 係將香港工業掏空
CEPA 既魔鬼細節就係降低左產品寫MADE IN HK 既工序比例門檻
即係一d 明明係MADE IN 支那既商品
將一兩成工序(包裝) 係香港做
就可以寫MADE IN HK呃人
咁做加速左當年香港工業北移

即係，呢個係大陸？

咁即係呢個係語言偽術？

系你老母
制你老母

多撚餘

好明顯啦,乜柒資料都無
你諗下以王維基既人力物力都要搞咁撚耐先生產到
你估阿豬阿狗都可以有部機再整到個無菌工作室咩

無啦啦 2 幾間本地，睇清楚， 參考口罩工廠